<預測> 阿根廷0：1哥倫比亞

阿根廷成隊都好廢， 美斯罰球不入， 最後比對方角球頂入。

預測2：0，美斯入兩粒

兩粒烏龍

屌你咪燈

至少3粒
牙花咁撚勁

阿根廷會自爆

我錯

燈

估撚到

美欺又贏牙朗一仗